原來唔夠一星期就情人節。。。

想趕得切情人節前搵到女友

好簡單，放低一年人工，打開ig 之後自然心想事成

好似都好難,我放半個月得唔得:(
PTGF得唔得:(

所以呢?

有冇絲打有興趣同我..

我

你幾歲

Good巴定絲

絲

Pm me

upmme

Gimme contact

placvb